# figurs

Необходимо привести пример программы или библиотеки на C++, которая выводит на экран различные геометрические фигуры: круг, квадрат, треугольник, прямоугольник и т.п. Глубина проработки примера (количество фигур, параметры, методы) на Ваше усмотрение